連尼住=林奠 放病毒入關

推拉師，真心膠，認真撚將會全面進場
屌你老味
連登變FB
建議甩P要考牌

咪就係